---
layout: post
title:  "Inicio do meu blog"
date:   2011-09-14 19:53:05 +0000
---
Começar por me apresentar .Bem chamo-me Rubem Mota , nome invulgar diga-se de passagem.Tenho o curso de técnológico de informática ,e sou um ávido fã de musica , desportos radicais , bombeiros ,música , anime , Magic the gathering.E nos ultimos tenho despertado um interesse para programação que começou a aparecer durante o curso mas depois de sair do curso se desvaneceu.

Quero usar este blog como portfólio , diário de teorias e ideias , tutorias , noticias , artigos sobre várias áreas entre outras coisas .

E assim concluo a minha apresentação.

Cumps

Rubem Mota
